旅行失眠

好痛苦
好唔舒服
瞓唔慣陌生地方
但旅伴就熟睡緊
好崩潰呀

去邊？

台灣

望下風景囉 酒店定民宿？

個垃圾廁所熄唔到燈
係有一點光都瞓唔係好到嘅人

揾野包住佢

細旅館

影岀面風景睇下

冇窗

咁恐怖 咁 訓啦你

同埋我唔知搞咩
周身痕
但又冇俾野咬

等我陪下你啦，btw我自己旅行會住hostel 好多個人一間房果d

乾燥？

台灣都乾？

住海邊？

咁咪好嘈？
Btw 我喺台北
隔離房好q嘈

台北？

係

Nonono

聽下d純吉他會易訓d

我想要滅燈器同滅聲器

彈我聽

我有啲想返屋企

禾唔識